每晚十點都要大聲叫

九點風向撚開始提嘈親人唔好咁夜叫
我屌你地啦
深水埗狗屋附近冇街坊住既？
黃大仙狗屋附近冇街坊住既？
呢兩度晚晚食糖水又唔屌會嘈親人？

巫劇十點都未播完啦屌

你唔屌引致大家每晚十點叫堆人
走去怨十點叫既人
係咪忽撚左？

我話九點太夜不如唔好叫
係咪永遠唔洗叫？

我話日晝唔叫得因為有人返夜更
咁幾時至可以叫？

唔好理呢啲九點風向撚
淨識喺唔重要既地方自我設限

每晚十點要準時大叫
光復香港
時代革命

我要嘈到拆天個隻叫

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

今晚十點一齊嗌五大訴求 同埋

831 遮打見
901 和你塞

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

嘈唔過樓下啲車聲唔好同人講盡左力

人地西環拆天
我要全港拆天

練聲時間：每晚22：00

推推推

借一借位
咩事！做乜今日咁多人傳咆哮活動改9點？繼續十點

全世界校鬧鐘
5分鐘前準備
一夠鐘就唱山歌

共產中國
違反聲明
回歸英國
光復香港

琴日唔小心五大訴求叫左做五大暴徒
跟住有手足幫我叫返岩

光復香港，時代革命

推到人人見到

堅道有無人會對住禮賓府大叫?

推 好地地改咩撚野

咁又唔得咁又唔得不如搞個番屋企打飛機運動算啦

#不受傷 #不被捕
#五大訴求缺一不可
#傀儡治港 #低度自治

犯法野唔敢做冇人會怪你
唔犯法唔做之餘又要顧呢樣顧嗰樣
搵一千個理由出黎唔准人做

乜都顧得閪又顧唔到個髻
做乜都失敗喇

要叫到光復到香港為止

推

我要個個腦入面時時刻刻迴響「光復香港，時代革命」

光復香港
時代革命

其實10點已經好早

大家準備好未

沖杯開聲茶準備唱山歌

啊

風向撚總愛搵理由唔想人地去做

安泰巴打表示準備好

山下和應你

大家可唔可以整返個百萬人遊行向英國請願?

呀~~~~~

push

今日應該好多人出左去集會
屯門富泰無乜聲

點解我呢邊幾晚都咁冷凊

手足唔好放棄
我一開始都係得我自己一個叫
而家有一堆一齊叫了

剛剛荃灣都有叫

屌，大埔富亨手足快應我啦
應咗兩句就唔應

[突發]臺灣朋友教香港人用福建話(泉州腔)嗌福建獨立

用埋福建話嗌

聽晚繼續，我要一晚大聲過一晚

調景嶺叫左幾日都係無人應

念念不忘，必有迴響，有燈就有人
絲打加油

南區人準備好未?????

人在遠方蟬沒有和唱

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

.

戒煙戒賭, 既合法又健康:

煙草稅收入 2016-2017 年度達64 億1,000 萬元:

馬會投注額升5.8%創新高 進貢庫房233億破紀錄:

用咪啦 淨用把聲唔惦

r

我p仔推唔到，幫手推

【光復香港】每天 十點 就會 準備

準備好未

我呢度好多人叫

元朗無人

屌 今日嗌冇人附和

我要叫春

有人應好感動

靜番，仲靜左好耐

加油

10點嗌到而家仲未停

革命唔係靠把口
根本就係贖罪劵 成班嗌完自我感覺良好打飛機用
對件事一啲幫助都冇 仲要惹民怨

Yoho無停過

今晚好準時

我呢頭少人過前日

你咁講，做乜鳩都冇幫助架啦，咁係咪唔做？

民怨？要屌就屌政府，大叫係佢哋造成，而唔係叫既人造成

光復香港 時代革命

點會做乜鳩都冇幫助 極端思維
有時間大嗌 不如做下文宣 組織下遊行集會
要屌政府係啱 但唔代表唔可以屌用撚錯方法既抗爭者
唔好拎住抗爭光環做d濕鳩野ok?

仲有乜鳩叫贖罪劵
贖罪劵係做微不足道既事後就當一切回復正常
咁我地叫完之後係咪冇人出黎遊行

鳩嗌行動根本就係翻版海闊天空 一定有人鳩嗌完當做左野宣泄左就算

要知道信念好重要，當你知道有人應你，有人同你有同一個理念，好多嘢就可以堅持落去

大嗌口號都要出黎分化 唔撚係呀?
中意咪跟 唔中意咪唔跟
乜撚野叫不分化 不割蓆呀

你又知我冇做文宣冇搞遊行集會？

錯唔錯亦唔係你一條友判別到

仲有，你憑乜嘢個人判斷到一個行為係唔係濕鳩野？

又一言堂
一有野唔啱聽就分化/五毛
問心鳩嗌對件事有咩幫助
我剩係見到個個第朝返工都比班人嘈醒囉
當中都有黃絲㗎

有做文宣有搞遊行集會呢d實際行動先係收到成效既method
鳩嗌係擾民得黎而冇乜用既行動 咁仲唔叫濕鳩係咩？
好似當初雨革唱完歌 之後咁又點？

雨革失敗都唔係因為唱歌

擾民唔係問題 正如你地話有付出先有收穫
霸鐵逼人罷工 遊行 呢d擾民 冇人會屌（至少我唔會）
因為大家都知有實際效用
但鳩嗌呢？鳩嗌有撚用？

真係好擾民
我黃絲都覺得煩唔知叫黎做乜9

琴日先屌完佢地

係你自己唔啱聽就先屌人做啲野無用
互相打氣 洩發情緒 表達訊息 叫無用?
你覺得無用唔代表人地覺得無用
嗌幾句咁撚大影響

遊行示威影響人生意
不合作運動阻人返工
機場阻到遊客
你平時係咪負責講呢啲

集氣 各有各做

你知唔知乜嘢係黃絲
黃絲自雨傘主要信念係支持民主自由，亦係比起藍絲比較包容開放
因為大叫小事而改變立場，隱藏良知、唔支持民主自由
都唔黃得去邊啦

其實我上面都有講
擾民唔係問題 正如你地話有付出先有收穫
霸鐵逼人罷工 遊行 呢d擾民 冇人會屌（至少我唔會）
因為大家都知有實際效用
但鳩嗌呢？鳩嗌有撚用？

你話互相打氣 但有冇唸過唔少人返左全日工受完氣返屋企想放鬆下/聽左全日負面新聞 想抖下
比你班友嘈到訓又訓唔到 精神又繃緊曬咁
精神壓力有幾大
都係個句 擾民唔係最大問題 最大問題係係咪有咁既需要

支持十點先叫

嗌撚到喉嚨痛呀

做咩嗌口號都意見分歧
其實我覺得鳩叫口號可以發洩不滿情緒幾好啊
唔使屈埋屈埋咁傷身

屌你烏克蘭革命打招呼係講
Slava Ukraini! （榮耀歸於烏克蘭）
Heroyem Slava! （榮耀歸於英雄）
要將個心態融入生活
令更多人出嚟
嗌兩嗌咁簡單
唔係唔做呀嘛

咁又擾民我諗所有不合作運動都唔洗做啦
而定鳩叫都要比人話
真係乜事呀

咁你有無諗過唔少人精神緊張 同路人一齊嗌口號可以宣洩到情緒 好過自己谷住谷住?
我又真係唔明十點鐘鳩嗌幾句會有幾擾民
唔中意咪閂窗
係咁撚影響班狗一早全撚部吞槍自殺啦去

嗌到聲都沙

好爽
大滿足

最閉宣洩完情緒之後會洩埋道氣呢
香港人最叻㗎啦 唱完歌嗌完口號 階段性勝利

葵芳村又有人丟玻璃

乜都用實際效果黎量度做唔做係on撚9
我哋前線抗爭，實際上冇令政府改變，依然輸緊5：0
唔通我又講前線抗爭冇實際效果不如唔好做？

屌鳩我哋果堆既，我地做乜都屌架啦
支持我哋既，有誤會都會體諒下

叫兩下就散功既話支共請左我做軍師團啦

1053 樂華邨巴打絲打好撚大聲

如果廚房/廁所，對住天井位。
試下係嗰個窗嗌，全橦大廈實聽到，又唔怕比人知你係邊個單位

好撚勁 樂華邨仲叫緊

所有野都係心態問題
意志唔夠堅定，就會左搖右擺
政府拖字訣就係想呢類人放棄繼而轉邊

正如深水埗tg，你可以話示威者搞到人食tg
但都可以話政府迫使示威持續，狗無視平民區濫放tg而造成傷及無辜

5位義士，爆眼傷者，新屋嶺事件，等等
我地既累相對佢地黎講算係咩？你有壓力，所有示威者都有壓力
你既意見唔完美，可接受，有改善心態空間

仲有一樣野就係今次運動
同以前唔同既地方
係多左好多人討論，不論企邊一邊
將話題炒熱係對我地有利

再者邊個話鳩叫冇用？
六月至而家
講緊平常日子環境靜果陣會有口號喺腦海迴響
我哋要做既係要所有人有呢種潛意識
並唔係冇用
你諗唔出件事有用唔代表本身佢冇用

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

手足搞麻雀館都有宣泄朋友被斬既情緒
咁又代表清理門戶之後就唔再出黎？
清理黑社會門戶，黑社會斬人係有代價，都有階段性勝利喎

當你覺得以上既講唔通
點解你會覺得apply番落鳩叫度係講得通？

深水埗今晚又黎過啦
今日又有冇人講食糖水既人擾民？

Are you ready?

大家準備好未？

ready

pish

記得如果有藍屍挑機講「屌你老母」
就加一句「死黑警」借力打力

我已準備好！！！

麗晶準備好未

有無搭火車手足一齊嗌？

P牌求幫開 po
[突發]10pm全民練兵！！！！玩捉依因！！！公園見

屌你依家仲掛住玩？？？？
係！捉依因係遊戲
但可以練到好多野

好過你 regular 咁練咁悶
練跑 練甩身 練反應 練假動作
有人追住你捉
你冇得抖
冇得係
Chur到盡
Push your limit

玩捉依因冇罪##還我暑假

十點公園見

希望天水圍做得成

嗌！！！！

Go!

奧1冇人應

南昌有人嗌
今晚嗌盡佢

觀塘康寧道無人叫

無人回

梨木樹冇人嗌

好多人叫

點解冇人理我

叫啦喂！

葵涌邨手足呢

麗城冇人

無人叫既

嗌喇

叫呀

彩雲巴打？

啟德果然反應熱烈

嗌~~~~~~~~

無人叫 叫咗幾次光復香港了

個個去哂邊

me2

1015我再嗌！

將軍澳有手足嗌到沙聲

我都係

窩打老道山有冇巴絲可以應下我

10點3，10點半！！！

今晚咁靜

星河明居冇停過

新元中 無人叫嘅

係咪個個星期五出哂街玩琴日明明好多人好大聲

終於有人應，要做第一個

先有人應

今日最多人嗌

奧運有冇人

靜撚到唉

大埔都無晒人,做乜野

大家唔好怕羞，做第一個

香港人加油

新城市叫緊

多謝蒲崗村道嘅巴絲，聽到有人回啦好感動

We are not alone!!!

今晚荃灣西好大聲

大聲啲同我嗌出黎

西環今日最大聲

將軍澳廣明好多手足叫啊叫左7分鐘都未停

沙田好大聲

調景嶺好大聲

痴線海怡半島叫左7分鐘仲叫緊

我老母都叫埋一份
不過講錯回復香港

青衣好大聲

沙田嘅朋友

支持香港警察！

呑槍自殺！！！！

今晚上環好多人

怕醜嘅，可以錄低播出嚟

今晚好多人

九點叫嘅都係五毛走狗

旺角樂天皇朝準備好嗌

越嚟越多藍絲仆街屌

我都聽到

有無新蒲崗手足

奧運聽到有人喇

小西灣！！！！

今晚聽到大家嗌真係好想喊

天水又好大聲！

奧運淨係聽到絲打嗌

今晚好似仲大聲咗仲耐咗

柴灣

我呢邊都有人屌
然後成班反屌

頂 俾個廢老勁大聲應我光你老母
嚇到我彈起

岩岩深水埗美居附近有人大叫了咁多晚第一次聽到
可惜家內兩老是深藍，唔可以叫埋一份

柴灣人比啲力！冇回應既

最慘屌完 巴絲就收哂皮
如果一齊大聲嗌就收班仆街皮

證明d藍絲驚 身邊d人係黃

上嘉頓山嗌

葵涌人叫啊 冇人應嘅喂

杏花邨

頭先係北角嗌香港人加油
之後嗌左句光復香港 比老母鬧
話驚福建幫上門清算

天水圍好大聲 大家都好齊心

堅尼地城今晚叫得好大聲

用左兩支咪都無人應

Near my home, 今日最多人嗌

海怡半島嘅朋友連續叫左15分鐘我聽到㗎
By 11座嘅朋友上

無人應

巴打我奧一 你係咪 一齊再嗌

屌返佢轉頭啦

Okay

今晚都會駅好大聲
多謝各位手足

今晚好似耐咗又大聲咗
聽日見啦咁多位

冇人既今晚😭

有冇屯門人應下我

今晚耐咗好多

咩位吖清

聽日記得行街呀

終於聽到長沙灣嗰邊有人嗌

我見朋友個邊
成批人落街嗌喎

將軍澳巴絲好野

早退嚟

屯門

刺激經濟

兆康富泰嗰頭樓上嗌咁

彩德終於聽到有人叫啦

我見佢拍咗段片
一堆人係街嗌
屯門友好勁

因為啲人睇完Kolor一齊嗌

樂華巴絲好叻冇停過

兆康靜到仆街

10點

華貴冇人叫

一直都係得自己嗌

聽日見 聽日一齊嗌

I have

大家遇著藍屍嗌屌老母挑機
要借力打力
幫手加句死黑警、屌你老母
整到變到口號咁
到時唔好話藍屍，紅屍都connect到

坑口都要爭氣呀

天晴靜到呢

我唔係個邊

天瑞都好撚靜得自己嗌

頭先係銅鑼灣希慎聽到手足叫，即刻回應
聽日見

富泰多人嗌喎

今晚有堆人回我好開心

沙田新城市叫緊

佐敦谷聽到

Many regions in Tuen Mun 今日最多人嗌.

But Tuen Mun is too large so that not everyone can hear.

I can confirm what you said.

良景呢邊有位手足嗌到走哂音 辛苦您了

終於聽到新圍附近有人嗌 一齊嗌咗

好慘 我嗰度得兩三把女仔聲
不過我老豆有幫手嗌

係喎！我係美居都係第一次聽到

一陣要清清喉嚨先嗌

唔係自己都聽唔清楚

Which part of Tuen Mun you are?

今日藍田好靜，各位巴絲打。唔該放棄啊。我日日都準時嗌。期待你地嘅和應

Why you speak English

Because I cannot type Chinese into my computer. Sorry. But I can copy and paste Chinese from other posts to build some of my post. For example:

721元朗恐襲 無警停職

黑社會無差別襲擊人，警黑合作， 警署落閘，
999唔通， 市民安全零保障
香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

無忘721警黑合作，無警停職
記者請日日問

*好

將軍澳人齊上齊落
聽日見

屯門好勁

Yes, I hear!

唔該搵人打twitter戰線
要宣傳中國想做全世界big brother
所以派好多中國人去外國移民 拎晒外國護照同當地人爭福利

我見隔離個鄰屋個阿叔大叫加油
前兩日仲叫緊DLLM 原來有的效

好似以前打online game d隊友唔識打中文咁

Facebook既地區群呢幾日勁多人係咁出po叫人九點叫，十點嘈住小朋友同老人家瞓但通常都會俾人撚返轉頭叫佢想改早就自己早咗先，過幾日有人認同就會有人跟
結果當然只係變咗九點加多一場

今日發生好多事，但一定要繼續叫

大家唔好唔記得
呢個係長期戰

22:45

聽到有人拎大聲公

叫啊

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

今日康城好大聲
香港人加油！
有個手足好大聲，好想呼應你！

油塘

屯門友愛撚好波

聽到有下靜左，有人話繼續嗌！跟住有人話十點半再黎，香港人點解可以咁可愛

火炭人今晚好波啊

香港人!

沙田拆鐵之後幾層都鳩叫

每晚都要叫
你打壓到我哋，但打壓唔死我地既信念

晚晚叫

叫叫

Are You Ready?

大家叫緊春未

馬鞍山好波 好大聲

冇人呀 邊度呀？

元朗原築溱柏手足今日大聲左好多

唔好收貨

今晚繼續叫
叫到五大訴求落實哂為止

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的